黃色經濟圈得個講字？又有間小店又頂唔住啦

今次要大家幫手嘅叫：Hungry Dino 為食龍

真。黃店 有捐錢俾星火 店入面又有連儂牆
地址：銅鑼灣耀華街3號百樂中心地下G01號舖
Facebook:

推
而家肺炎個市真係好差

推

瘋狂外賣都好呀

真係要多啲支持黃店

推呀

只可以講 有D黃店出品真係唔咁合大眾口味
支持之餘 建議認真問下客人意見 有咩可以改善

呢間都頂唔住 咁一定仲有更多間頂唔住
呢間食親都好迫 得好小位 個個都企到迫一迫食
佢個飯係幾正

推
依家市道差
疫情令好多人都唔敢出街

Push

好多人排樓上深燒都唔幫襯佢
明明排隊搭lift實見到

認真覺得要分散下

佢個牛丼同壽司都好好食

下次去cwb食！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

壽司 飯都食過
呢間真係好食
係運動好開頭已經有份出聲

當時仲未有黃色經濟圈
我買外賣佢都有送一塊曲奇 寫住 抗爭到底

上個月先食完
佢哋啲野食都幾好食
裝修好靚 好復古

推呀 港島嘅手足多啲幫襯

波推

佢做外賣 呢排少人返工都無計

星期二即刻去食，今個禮拜會日日食，老闆伙頭加油撐住

依家市道
乜絲嘅店都死
不過都要盡力撐

幫手推😭😭😭聽日即刻去排

Btw保險問返聲各位巴打絲打，好唔好食架？

外賣黎計唔差，你試下就知

睇返Facebook，都有身體力行捐錢同派飯

push 香港人真係要共患難

呢排大家都少左出街
但黃店真係要keep住幫襯
唔係啲小店一定頂唔住未來呢幾個月

佢地啲飯團好好食 明太子三文魚
住附近嘅要多啲支持佢 叫外賣都好

呢排去食d黃店都真係見到少左好多人
連光榮龍門有時都可以唔洗排隊，其他小店更加難生存

push

好好食 唔好執

真咩 去食壽司郎仲係勁多人排隊要等三個鐘以上
講緊黃埔嗰間

呢間咪little Vegas 同一個老細

自己試吓先
當輕食小食都ok 嘅

屌 仲打算今日去開老銅順便幫襯

大家要大力支持黃店唔好比佢地執呀

我都食過一塊！！

盡力支持

連登班柒頭淨係識推post同屌人唔去黃店 有幾多個會出去既心照啦

Push!

賣貴少少就屌人人血免費就最好啦 唔執就奇啦

為食龍已經好多人去

希望大家幫下手
佢成日免費派飯團
好好食架

呢間評分好高，佢都頂唔順其他真係收得皮

腐皮壽司好食呀
鋪頭係細，但佢有deliveroo, 外賣都好

仲有姐妹店little vegas, 家姐野食貴d可以補貼快d

冇口罩點出去食呀

好多黃店都要人呀

推呀 要雨露均霑呀

湖北連門柄都有病毒，真心唔敢食

等我啊老細 我之前mark低左未試

係, 同埋學生們停課令唔少餐廳望落少咗好多人

啱呀 別天神難食到一個點
不過行過都會食

呢間深黃黎
銅鑼灣連最多人排果堆都靜左好多，頂唔住寧願摺左去搵個平租d再開返

命運係可以改變既

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

為食龍好味㗎

我覺得幾好食

哩間之前見佢都算多人架喎

今日lunch 想食，但去到冇開門，可能今日支援醫護罷工

呢幾日去食

推呀屌你老細

尖沙咀潮丸都告急緊

今日晏晝食完
腐皮壽司好好味
好可惜冇晒三文魚
下次再食過